日本遊 識朋友

5月29至6月5號遊東京
有冇巴絲會係個到？